[GOT] 原來 sister unella今日都有份遊行

笑撚死

SHAME!

外國勢力

遠到westeros都親自落場

shame!

shame

真係咩人都有

有冇人可以key林鄭個頭上去

咁應該邊個個樣企後面

SHAME

same

葉劉淑儀

求高手

cls

Shame